比人推心口但係掩面

靴里拉勁到
幾時去巴塞

渣架 一下就比人飛就

比人ko 緊係無面見人啦

班死利狗真係成堆怨婦咁

女人過女人

咁柒都唔掩面咩

影帝要接班人

咁姐係有無推人？

Topic睇唔明